其實香港啲武肺試劑係咪壞嫁？

香港今日得5單
但外國好多地方都話收到中國試劑，全部假既、無用、點都陰性
香港政府睇死佢就算收到假都唔敢屌大陸啦

黃圈頻道高手紹需要大家訂閱CLS

又哂一個ac

D友放假走晒去玩行山驗少左
你跟住話又唔見外國少左
外國咁大單野 的晒d人去驗 d人都堅驚冇出去啦 邊似香港d山仲爆晒人

過幾日咪變返雙位數

屌你老母死五毛 完